今晚TODC升穿215蚊，老衲永遠離開連登

TDOC

冇話幾時離開嘛

崇禎三百九十四年正月初一離開

出家人真係唔啱玩股票唔係ATM就TDOC

想燈佢上去

佢走數嘅 邊到燈到

落到幾多會圓寂

有d難度

老衲素來有佛教Cathie Wood嘅美譽